International frontline needs some help (Montreal)

We need some help at McGill University in Canada. The Student Society of McGill University (SSMU) and McGill Stand for HK have issued a joint statement to support #save12hkyouths movement. Yet, SSMU has received some attacks from little pinks. We would appreciate it if you can please show some support and leave a positive comment in English or French on their FB or Twitter.

FB:
Twitter: (find the #SAVE12HKYOUTHS tweet)

Thank you.

PUSH

幫拖呀
比班支那狗洗緊板

推

幫拖呀

please support. Thank you.

push

一定要支持！！！！！！！！！！！！！！

提下班PK粉紅

出咗聲, 希望多啲人幫拖啦

Push